無論點爭論都好 最緊要將焦點放翻係69

由討論達哥對69甚至64隻字不提是否恰當

去到民陣提出當日著白色衫 有會員反映此舉會影響black bloc戰術 所以為件衫既顔色爭論

到今晨發生既汽油彈襲警事件 大家對其背後動機議論紛紛

其實討論哩d事絕對無問題 但千其唔好將焦點由69本身 過份轉移到哩d對69幫助不大既事情身上 造成「喧賓奪主」既情況發生

同埋要提防有人先轉移目標 再以極端言論搞分化 挑起雙方不滿情緒

其實你問我對上面嗰三件事有咩見解 可以好簡單

就達哥件事 佢可以處理得再好d 無需表達自己立場 單純將事實客觀描述出黎 等觀眾再作判斷

而民陣主張當日著白色衫 咁有志之士帶定多套衫褲 外套 口罩 保護自己就唔成問題 （謹記對鞋都可以係關鍵）

至於汽油彈襲警事 可以以陰謀論揣測下背後動機 懷疑然後知分寸就夠 因為你點諗都唔會有答案 只有當時人先知

所以我好希望各位可以將焦點重新聚焦係69 例如點樣可以聚集更多人參與今次遊行

到最後 願各位同道中人能夠帶著智慧 參與69反送中遊行

依家d三毛真係醒左好多 有時真係要落足眼力先分得清

我上次鬧個人臭雞 無提及任何支那同香港嘅人 就俾人屈毛 on99

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

唔好意思，對香港完全冇希望，俾你地成功左只係另一個共產黨，留返啲時間睇書進修移民好過

盡人事安天命喇
更何況有時d野唔試過係唔會知

多謝幫推

希望可以推俾更多人睇
將個焦點放翻係後日遊行

我都對香港完全冇希望, 不過唔打算騷擾其他人

推
唔好俾三毛分散注意力
白衫黑衫、係人係鬼
講到尾，結論都係69要出嚟遊行

樓上巴打有話三毛進化咗
我見到好多係翻炒我地曾經講過嘅論點、重提飯民左膠啲仆街野
呢啲論點本身唔係假，但係現時本土同飯民戰術一致：
69去遊行，曬冷俾全世界睇

BTW
飯民左膠大中華膠etc. 呢啲engage支那嘅產物，行緊入歷史㗎啦。
宜家己經n國聯軍圍堵支那。睇多啲新聞，裡應外合，香港就會一步步行番去自由世界果邊。

講得啱
反對既力量本身唔係強 已經再無分裂既本錢

咁咪撚哂時間上連登好好進修啦

唔好再追擊人，轉移話題

算喇 人各有志 哩d野好難勉強

唔好錯重點！